轉眼過左5年，10年，15年

當年仲係中學高登雞
依家一切都不能回頭